{55278}{55309} helemaal.
Ik heb gisteren met hem gegeten. '
"Dit is een autoriteit aan hem om je dat geld te betalen, om bij jou te passen onverantwoordelijke discretie voor je vriend.
Ik hou hier geen geld; maar als je zou liever hebben dat meneer Jaggers er niets van wist, ik zal het sturen te relateren "Bedankt, mevrouw Havisham; Ik heb niet het minste bezwaar tegen ontvangst het van hem. "
Ze las me voor wat ze had geschreven; en het was direct en duidelijk, en klaarblijkelijk bedoeld om me vrij te stellen van elke verdenking van profiteren door de ontvangst van het geld.
